不要衝機場禁區 一衝就送頭

所有禁區入口都有avseco 又有CCTV
你一衝根本唔使特警射你 佢拉左你就告得 仲一定入到你
就算俾你入到去 雖然無可能
你都出唔番黎
同埋唔好諗住買機票入去跟住cancel flight
immigration 都可以玩你半日